請問邊個天才諗，未補價資助出售房屋—出租計劃

個租客日日對住業主老婆打飛機，都正